我唔明過左五個月仲沉迷同班狗對峙既人係咩心態

基本上你做所有野hit and run就搞掂
目的都只係一個 影響到社會
到今時今日仲同班狗對峙係想點？
想打贏班狗？
武力唔對等係冇可能會贏到
永遠只係好似中大咁既情況 要守一樣野先會對峙
唔通你要守住條路？
對峙只係增加被捕機會
Set rb>對峙>>食tg>狗衝上前>散/俾狗捉
有意思咩？

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

agree
仲要乖乖被捉

btw 佢地係曱由

仲玩遮陣嗰班真係比佢地吹鳩漲

推

一見到狗忍唔到

剩係識得圍狗屋, 燒狗宿又唔見咁勇

不割